有無人試過揾財仔做一按買樓？

有無人試過揾財仔做一按買樓？
佢地d 年利率點計？

想揾d 免壓力測試

量力而為啦

唔建議，情願搵擔保人過壓測或買新樓用佢地既一按